化妝品+ 護膚品

各位絲打 你地平時係邊都買化妝 護膚品架? 我E+ 日日返工 放工d 鋪頭都收曬 我放假都靜係想係屋企 唔想出去 但近排皮膚差左好多因爲返工壓力太大

我前幾日係ig 見到 lookfantastic 之後發現lookfantastic 有香港官網同會送貨送去香港 所以上左個官網睇 見到d 野好平又多牌子 仲可以free delivery 正正係我呢D 返工返到無曬時間既人 所以我真係好想買 但我無買過 唔知係咪真 唔知係咪信得過 因爲有好多化妝護膚品都平過香港好多 仲有個delivery time 會幾耐 有無絲打買過可以分享下？

打手？

香港網有D牌子冇 得正網有
本身果個送唔送到黎香港?

唔係呀 真心問其他網站都的架 我真係好想揾介紹

得*

我唔知呀唔知信唔信得過 唔敢買 想睇下有無其他人買過可以講下係咪真係信得過

買到 等差不多一個月

早兩個月開始用Wisderma嘅護膚品，
我自己就覺得好好用，皮膚靚左好多
佢個保濕面膜好好用，
無耐前出埋面霜都好啱我，不過我嫌一支份量唔夠多
新出支眼霜都係好好用

有用埋佢個氣墊粉底，
評價好似兩極，
我本身皮膚好所以薄薄用一層已經好夠，
唔知上厚會點
(我冇化開眼妝，化妝品唔多所以其他答唔到你邊度買）

近排買左支YURICA Face shield，
化完妝噴下塊面，個妝可以Last好耐
初初買返黎諗度應該會好笠，
但係噴完好似水咁零感覺，覺得好神奇

我自己就慣左係Own your miracle度買，
最快係今日落單聽日到，
不過以我所知佢唔係特別平，
同埋唔算成日更新新產品
(我反而比較鐘意咁，店主會一件一件開箱試完先出文，
呢個係我Keep住係佢度買嘅原因）
(同埋我懶，買開覺得好就懶得再試其他網，除非想要嘅嘢其他網有先會去睇下）

Asos, beautylish, beautybay都係幾出名
selfridges都出名但每次運費都貴，一係用sf+

仲有無其他網站介紹?

其實樓主想買咩牌子 上面大路歐美牌好多都包晒
韓國牌子可以gmarket